雲加：我不需要為帥位擔心，霸氣盃更重要。

談談你的未來？
我必須要坦率地對你說，現在我的未來不是我主要擔心的事。我擔心的是幫阿仙奴贏下比賽。
之後我們看看自己到了哪裡，我會嘗試付出全部努力，只要我在這裡，我就會為幫助球隊重獲信心做任何事情。但我們首先需要在身體上恢復，我們的賽程要求太高了。

不確定性影響了成績嗎？
我的未來沒有不確定性。不確定的是我們的表現。

所以你會留下？
我今天不想討論我的未來，我在這個職位上待得夠久了，知道會發生什麼，知道什麼是最重要的，最重要的就是以全部的承諾做到最好。

這說明了歐霸是現在的優先目標了？
是的，因為我們必須要現實一點。我們需要兩支球隊崩盤，我現在不覺得會這樣。兩支球隊失很多分難以想象，當然歐霸變得重要了。

反雲又輸

雲加：同我鬥？註定要輸